啱啱入𨋢有隻曱甴

是咁的，本身前面個女人入緊𨋢，但係一行入去即刻跳出來，原來架𨋢有隻細曱甴，咁𨋢入邊呢已經有對父子嘅，個肥仔應該小五小六既，我唔理啦就入𨋢就踩死隻曱甴

個老豆就問個肥仔：你驚啊唔敢踩啊？

肥仔就答：係啊

咁個老豆笑個肥仔：乜咁細膽㗎唔夠膽踩男人老狗

呢個時候呢肥仔好快覆咗句

「咁你又唔踩」

我忍笑忍到我

仲要同我住同一層

細強我都夠膽踩
大強我真係一見到即刻調頭走

大強我都真係淆

係街見到大細強都唔怕
屋企見到大強會走佬
如果識飛既就係街定屋企都會走佬

d frd成日笑我唔夠膽踩，其實我係怕整污糟對鞋咋

大強真係好恐怖

有乜好笑

試過 lift 門剛關
先見隻大強 企係lift牆身
兩條鬚 旭旭貢

心諗 你咪飛呀

早幾晚訓教
有隻大強係我頭上面跳左一下
失眠左幾日

父子

me too
啲屍汁
帶埋番屋企

踩小強好玩呀,臨番屋企前係地下搵D報紙,草地踩下就乾淨